如果香港人背乘數表係用九因歌...咁外國人點背乘數表？

我淨係Google都啲咁嘅嘢

好似同讀出聲冇分別
唔似九因歌咁有節奏

九因歌無撚敵

英文2~9每個字音節唔同 根本冇得整歌

One one is one
One two is two
One three is three
One four is four
One five is five
One six is six
One seven is seven
One eight is eight
One nine is nine
One ten is ten

九因歌可以點唱其實
細個係就係背
講到尾一樣係死記

好有節奏感喎
好似rap咁